［神秘學]究竟鄭伊健嗰首《全城效應》前面嘅數字咩意思？

由細到大淨係知首歌叫做《全城效應》，而家聽返原來前面有抽數字，仲有兩個版本

22098

1998年2月20日全城效應演唱會

好多野過左太耐就冇人記得

咁20098點解